好想整番副啤牌，將689、習維尼、777、盧偉聰等所有仆街都變成啤牌主角

A、2去到10仲有JQK，再加埋果兩隻Joker，54條仆街唔知夠唔夠用？
兩隻Joker，應該擺習維尼同689落去！

好似已經有人用 今日係街啲文宣見到啤牌印住啲仆街啲樣

之前都有人整

咁多仆街真係多多都唔夠用